[我們永遠的鬼哥] 叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(145)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

鬼哥R.I.P.

鬼哥 永遠愛你

隔離po見到

好人到Cls

小鬼

我都有睇試問而家有邊個藝人可以做到佢咁

鬼哥上埋cnn娛樂版頭條

CNN成篇都係稱呼佢"former 100% Entertainment host”

佢真係好好

娛百有名過玩很大ge意思

小鬼女朋友 一齊左年半

Nplm

瞓咗陣又醒咗瞓唔返
個腦會係咁諗
諗返細個聽佢嘅歌

鬼哥

睇完呢個更加喊到訓唔到

sad住返工

一路睇 啲眼淚一路流
老實講 我一直都只係知道有小鬼呢個人 但唔熟佢
係呢半年 因為五堅追多咗台灣啲新聞同綜藝 睇多咗鬼哥 但已經完全感受到佢係一個好暖好暖啲大前輩
我完全想像唔到鬼哥身邊嘅人會傷心到咩地步

成晚都訓唔好
好掛住鬼哥

見到個標題 唔小心又流咗滴眼淚 係咪我太眼淺
一諗起點解會係鬼哥 就會想喊

ig真係清一色藝人長文懷緬 鬼哥真係好前輩

鬼哥妹夫
鬼哥好錫佢姨甥仔

Kid ig條片

nplm

Lm噚晚瞓得極差

建議大家去得自己一個嘅地方睇

nplm
一起身好希望只係一場夢
鬼哥仍在
但一開IG就見到呢個
唔係算超級Fans嘅我哋都咁唔開心
唔敢想像佢嘅fans
佢身邊嘅朋友
佢嘅兄弟
甚至佢屋企人佢女朋友點面對呢件事
爸爸仲要係發現佢個一個
未試過因為一個明星咁唔開心
即使偉晉事件，甚至黑豹嘅離開
都唔會sad咁耐
但因為發現鬼哥真係好好
好到好似無缺點咁
願鬼哥安息
願大家平安，健康

Nplm 一瞌埋眼 我就諗起 依依不捨 捨不得 呢一句
今日上八半堂 去到呢一刻嗰個人仲未瞓醒
我好希望呢一切都唔係真實嘅

一入嚟見到個標題已經忍唔住又眼濕咗

連城城哥同佼哥2個都忍唔住喊

原來ptt有人整合咗所有藝人朋友俾鬼哥千字文鬼哥真係一個好人嚟

琴晚發夢夢見返返下工見到小鬼走既消息
醒左之後諗左好耐究竟係夢定現實
點解會係真

究竟呢個人好到咩地步
先會差唔多成日台灣娛樂圈都出文多謝佢
點解要帶走一個咁好既人
點解善有善報 惡有惡報 呢句野從來都唔成立

因果撚會同你講
唔係唔執只係時辰未到

咁大個仔未見過有明星走左個個出文多謝佢
小鬼仲要唔係天王級
點解一個咁好既人係用呢種方法離開

係
就算啲前輩走左
都未試過係大大小小明星甚至係啲YTer都出嚟多謝一個人
仲要每一篇都好真
真到連好多細節都有
唔係啲出嚟抽水多謝
佢真係好好

真係未見過有明星可以好似佢咁
咩輩份嘅都曾經同佢有交集
而且個個都講得出佢點幫過佢哋/佢係一個幾好嘅人

點解要咁突然咁帶走佢
諗住過咗一晚會平復返少少 點知一開ig又想喊

我有睇佢節目 幾鐘意佢呢個人
我未算fans 琴日全日𠴱心都好似塞住塞住
瞓到3 4點醒咗瞓唔到
我想像唔到佢身邊嘅人或者fans點算
連我未算fans都咁 點解要咁殘忍

一陣睇娛百見到09喊唔知忍唔忍到

唔敢睇

應走嘅又未走

本來無睇開佢嘅節目
但係見到咁多網友同藝人咁唔開心
想必佢一定係一個好好嘅人。

希望大家早日走過傷心。

真的
咁大個女未試過有陪住我地呢代長大嘅明星走左會覺得咁難過
頭先搭搭下車睇到關於佢嘅野又控制唔到d眼淚

我到而家都仲係接受唔到
成晚都瞓得唔好
係我心目中鬼哥地位其實比五堅仲要高
我由細睇到大 由娛百睇到玩很大
突然間同我講佢走咗 真係好意外
而家睇到啲片或者其他人po ig
真係忍唔住喊
我覺得我唔敢睇尋晚個live

五堅係呢一年先闖入我哋生活
鬼哥真係我哋由細睇到大
真係住係我哋青春裏面

今日咁快嘅

唔敢睇呀

今日咁早嘅 放工返到屋企先睇
睇到ig大家講返佢啲事跡已經眼濕源

頭先搭車索咗成程鼻涕

我喊到口罩都濕埋

一見到零九喊就又忍唔住喊

我仲未睇到小鬼上狼人殺
我仲等緊小鬼結婚
見到PTT個個溫暖事跡真係爆喊咗

佢一喊真係大家都忍唔住

見到YouTube 下面有cm話未睇到小鬼上狼殺同五堅上玩很大

原本聽到溫柔嗰段已經眼濕濕
見到09 喊到好激動 手都震晒 我就忍唔住喺度啜泣
跟住頭先阿媽突然間入嚟我間房 嚇到我即刻扮瞌埋眼瞓覺

見到09喊真係忍唔到 好彩公司冇人

噚晚準備食飯個腦又突然回想起
之後因為已經忍咗成日 所以即刻爆喊
但屋企人估到咩事冇特過問

唉睇咗 喊到停唔到
尤其09親身講 成個氣氛
鬼哥你做過嘅好 大家都記得

我係公司都唔敢喊出聲
有時索下鼻老細都走黎問我係咪喊
廢事又驚動佢

淨係睇你地文字敘述同YT d留言都係咁流眼淚
我都係番屋企先睇條片

Kid 嗰段片
我睇完之後個心𢲡住𢲡住 咁大個女都未試過咁嘅感覺
早排疫情期間太無聊 跟住咁啱楊丞琳上玩很大 我就無聊去咗睇
短短兩集 我已經覺得呢個人好好
跟住我就繼續睇返之前有佢玩很大嘅集數 我係追番晒佢之前上過嘅所有集數
每一次都私心想佢嗰隊贏
佢每一次都係咁照顧人 咁有正能量
雖然我只係follow 咗佢幾個月 但係琴日知道呢個消息已經傷心左成日 喊咗好多次
明明自己都唔係好似鐵粉咁超級鍾意佢 鍾意咗佢咁多年 亦都唔係由細睇到大
但係短短幾個月 我真係好欣賞呢個人嘅人品同性格
我唔敢想像我之後有最親嘅人離開 我會崩潰成點

so true

佢地第一句我即刻飆淚

我冷靜下先去睇

因為腎病先唔結婚
小鬼

佢真係藝人模範
老中青都對佢讚不絕口

丸丸
由細睇到佢大
呢幾年好少睇佢
都係上次丞琳同埋毛弟個2集睇返玩很大
啱啱先追緊啲集數

睇完覺得好開心佢可以跟kid上咗野人七號部落 見到佢係當中真係好Enjoy
之前睇呢集嗰陣已經覺得好正好感動
估唔到最後啲畫面係攞黎咁用
我還想看到你健健康康的樣子

睇到九叔喊嗰吓

仲未睇到佢攞金鐘

明明尋日仲忍到 今日真係忍唔到

我都係 琴日睇字都係眼濕濕
睇呢條片 播完啲眼淚都係咁流

嘩啱啱睇完真係頂唔緊
唱歌嗰度真係喊到癲咗
見零九崩潰又再喊多次
今朝起身仲諗緊係咪仲發緊夢
不過覺得晉仔都真係好敬業
咁嘅情況都主持得咁好

好彩有佢hold場

不得不讚晉仔
澤仔都比我想像中好
想大家振作啲

真係要讚下佢
澤仔有個位臨時諗唔到點講落去
晉仔即刻接埋佢嗰句

先
本身無follow愛莉莎莎 點解佢可以狼殺表水都bitchy成咁

貝童彤
睇以前娛百知佢超鐘意小鬼,做左好多年小鬼fans

真係好似

彤彤上次上玩很大俾小鬼揹都勁開心
仲要小鬼由細睇到佢地大

中嘅
更新IOS 14後 頭先睇有咩人覆你條片變黑白...
啱啱睇豬鬼蝶gif 變黑白都嚇一嚇
完

記得佢有上鬼哥嘅戀愛百分百
之前上玩很大同鬼哥share一杯雪糕食 佢都喊哂咁
睇得出佢真係鬼迷

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

琴日嗰集狼殺唔錯唔錯
三狼都做得幾好
卜心 小賴第一輪互踩 第二輪和好 讚啦！
效果都好足 愛死小賴

希望搵日大家一齊討論吓啦

我都睇咗
覺得小賴最勁係認到卜心係擋刀但澤仔係悍跳
艾莉兒其實都幾勁聽得出小賴先係獵
晉仔又刀到最後一神
覺得狼隊好值得贏

阿澤選擇衝09出去唔悍跳預言呢下都唔錯

返屋企先睇
一定喊到崩潰

其實三神好勁 女巫鎖四個位
獵人認卜心好人擋刀（仲要係佢平時最中意打嘅銀水） 不過好大可能係因為票型
騎士 直接盤5狼王 59互咬 完全係屈機

狼都唔錯 澤仔推到女巫 跳獵搵獵
5扮小狼唔怕出局 打套路做9身份
艾莉兒帶2其實都幾勁 居然帶2唔帶6
金水係最後一神真係冇辦法

艾莉兒帶小賴真係有驚喜到
卜心 小賴 合作無間 捉到澤仔假跳好正

但卜心係狼無必要同佢悍跳？
艾妹係睇得出佢獵先帶咩？ 惗唔到佢點解要帶2
九個中高玩陪禮安哥玩 一個老鼠屎都無超難得
狼詐狼查殺都好好睇 第一日以為兩個都係好

狼人 神職 卜心 都發揮得好好
好人壞人實力相當 鬥得好好睇

最後一晚凱希被老屈好慘

不過見到艾姐同黃生狼都唔幫手衝好人走真係

艾姐呢個先係狼王玩法
做高9身份又聊爆出局 佢做狼真係好過做好人好多
尋日本身成個人Down住咁睇，係見到小賴啲效果先笑得出黎
嗰下覺得睇狼殺可以暫時逃離一下現實

艾姐做狼夠膽炸人
但做好人就連發言都驚到震
佢第一日個操作同第二日帶走小賴幾好
發言狀態在線
唔似雨姨做狼淨係識扮暈

完全唔明佢地做咩
其實澤仔應該mvp

係囉 艾姐應該衝票
狼王棄票嚟做咩

心情唔好嘅 快啲睇！
包你好返啲

啱呀

唔知李岳嗰啲mark咗筆記未呢
艾姐好人：斯斯叔叔
艾姐狼人：理直氣壯

見到09喊
我都哭能左

我都係睇到呢個位喊咗

然後我就收到負皮
明明投票依D最基本嘢都唔做仲差過表水表唔好

到目前為止有無一集係2074發揮到功能今集女巫衝走咗又用唔到技

有嘅
第一晚反傷預
好似有幾次

好似第一次玩小賴就反傷咗大大

好想睇第二晚先反傷 又冇遺言
一定燒腦

一係就用唔到一係就比人羞辱

我覺得尋晚好人玩得最怪反而係凱希
第一日09踩錯金水 票女巫冇問題 兩狼坐歸票位好人d狼坑本來就會好亂
但第二日認09女巫走 票女巫有真預+鋒澤+自己
凱希知道自己好人底牌 仲認鋒澤好人就好怪

係呀 負皮唔識玩狼殺掛

上匪票被打死好正常 佢視角係都好人投錯票就比較怪 所以我理解小賴打死佢原因

2074局真係一定要搵晉賴 啲效果勁好笑

我都想睇呢啲 實勁正

俾人羞辱真係好慘又好笑

2047呢個角色根本唔好睇
要靠效果撐住好慘

2074呢個角色根本唔好睇
要靠效果撐住好慘

點計都係澤仔做D操作最大收益
歸女巫走, 悍跳獵等好人以為佢係狼王唔敢票佢走

艾莉兒作為狼王竟然第一輪棄票唔敢衝
第二輪視角冇9號, 搞到爭D浪費第一輪詐身份個操作
亦搞到9號要出盡力推番5號出去俾10號睇穿狼隊格式
同埋狼王帶金水10號走會再穩陣D
唔計係咪睇出2號係神, 2號本身都俾其他人懷疑唔係唔可以悍推走

娛百啲十人局得狼兄弟版算係精彩少少

話說紹安覆盤十二人局話沁B 警下最後應該講啲咩時去增加自己好感度

佢話應該講下警長局啲潛規則
例如金順殺逆 雙爆警徽點飛
啲人就會當佢好人且有教學用途

啱呀
比吓建議10號點改警徽流都幾好
同埋覺得佢唔夠時間講警徽流教學好可惜

佢會俾工作人員鬧佢講太耐

佢原本以為10會唔知點警徽流
但最後識先9後3就冇咩好講

係呀 講多啲沁B 就會個個都覺得高玩
有型

覺得孫叔叔教狼人殺係比冷沁笑話時間更加好
但無警長局好似無咩空間教 都係生推
仲有咩可以教... 睇票型？
(不過無論教咩野首先係丫頭同煩煩唔可以同場)

無人估到係狼先拎得mvp
澤仔做狼打衝鋒係咪永遠拎唔到

聽完先9後3 紹安大讚真預
睇到佢識改警徽流 我都鬆咗口氣 可能因為小7有建議
不過我覺得佢第2警徽流擺到3都算勁
如果係我 我會擺2

冇警長局就冇咩教啦 可以講下邏輯囉
提大家棄票壞事囉

丫頭：你管我們投不投票?!

9 打3 同時放9 3就難啲

沁B 次次都打丫頭棄票定狼就得

我～要～帶～預～言～家！

琴日小鬼走左頂多唔開心 個心唔舒服
但見到熟悉ge人難過真係頂唔住
澤仔個轉身同偉晉睇到好朋友果種不知所措
夠曬真心 好real
由此見到大三角感情真係幾好
希望距地三個可以長長久久

仲係有好多人覺得棄票唔係咁差
就算噚晚嗰集咁 都仲係話狼可以衝票

無記錯呢句係咪澤仔講？
佢應該求其搵啲理由保狼隊友

近排播嗰啲都好似多翻唔投票咁

我聽完佢呢句直接定狼

好似係 但其他好人都唔覺得棄票嘅人係幫緊狼玩

有無邊集係狼隊有默契衝走同一個人
好似睇左咁耐都無咩記憶

09卜心

最近都有唔少嘅

都唔知係yt講咗幾多次棄票要入狼坑
今場算少人棄票 但棄票堆入面竟然仲有兩隻狼
啲狼究竟有幾鐘意棄票

有集09卜心狼 夜晚好似講過其中一個有身份 之後第二日就衝走咗佢

好似衝走左女巫

this?

好人鐘意棄票幫狼玩
狼人又棄票 唔衝票
多麼奇怪的生態呀

令我諗起之前場石像鬼局
澤仔同una都一齊衝走女巫
但已經好耐之前

記得了
一野衝走個最低玩嘅忠羽超爽
佢同高玩歡水平有得揮

#1 加密有

留佢喺場上可能又鳩毒好人

Hiiiii
我係路路 / 過兒

好似有集采09孫生都有衝到個平民走?!

嘎老師(教唱歌) 竟然有講天黑, 以前佢講開韓明星, 或者大牌華語明星

今日

小賴悼小鬼黃鴻升噴淚 陳零九報7年恩情

我都有睇
佢話九澤喺混音區唱得好好
其實覺得九澤本身唱啲key 都比普通男歌手高所以嗰啲key 會係佢地發揮得最好嘅位？

係
特別澤仔成日唱得高KEY過女仔

其實呢條友想點.........................................

揸機影佢地條友影到咁呀 除咗豆腐 其他三個影到照妖鏡咁

佢應該真係唔怕熱
但好怕凍

睇到呢個post推得慢左咁多已經feel到大家有幾sad

呢兩日有咁多新嘢睇 已經算distract到大家

唔睇下其他野唔掂
個心真係太壓抑

尋晚真係超唔掂喊住瞓咁
好彩尋晚有睇下紹安噴人
覺得睇完佢覆盤都幾開心

見佢寸三刀同大大真係好爽
嗌晒救命 笑咗

見到佢嘴三刀個崩潰樣好爽
之後佢讚返黃大大 我都覺得爽
串高玩歡打人嗰兩個point亂嚟又係爽
讚沁B最爽

佢成日讚沁b㗎

不過今晚應該又係食屎
網紅局
D網紅上電視真係即刻樣衰哂
個阿圓同莎莎都唔掂

新icon nplm

真 明星係咩角度都影得好睇 咩妝都carry到
屌愛莉莎莎仲叫剪輯師唔好剪go pro嘅片
即刻被打臉

呢個係咪represent問米豬光速屌閪舞
想不到我家也有大明星

係呀 依家諗返起好好笑
寸孫生由頭到尾都好似冇存在過 發言水都冇得再水
寸好人打09警徽流冇邏輯
偉晉太爆水 好人認到佢 又唔敢用佢爆水嘅理由站邊
唯有找理由硬打09嘛
跟住幫國際荳口 毒2合情合理 因為點都毒唔到孫生
讚沁b 仲問佢點解唔教大大一陣間警徽流點樣留

太開心讚沁b九叔

睇紹安好開心
講中晒觀眾啲心聲

屌西強
羅志祥

有聲
仲要拍一下枱

正呀 可以放上#1
多謝連尼住

紹安講野語氣好鬼正
同觀眾互動又多

向小豬致敬

平時自己channel片肯定好似呼姐咁落好多filter

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

下個post開始咁樣好無
有lihkg icon代表自己 問米應感到榮幸

好

好正

原來有咁多個新

岩岩先睇番 09喊到

冇得輸呀呢個

娛百幕後

見到已故藝人呢四個字真係頂唔順

明明前一日先係好近嘅存在
點會惗過一收到新聞係變成已故....
琴日呢度櫻桃小妹貼link，我未load到個網只係見到黃鴻升
我仲以為佢入返娛百／結婚之類
之前三浦春馬又係，突然有frd msg我話「春馬咩事」
我又係以為佢結婚／引退之類
點惗都唔可能會聯想到死亡

Nooooo

想上又無玩過係想點

屌 好bitchy

孫生串緊問米？

孫生做乜9串人

唔係啦
之前有個上嚟係咁樣就過左

諸多要求
不要坐10號旁邊不要坐6號旁邊 gopro拍過來會雙下巴
屌 你自己channel咩

狼隊呢個組合
都好嘅快啲完

之前個rapper 亂咁嚟

又唔肯跳預 驚冇鏡頭

澤仔快啲跳完出去啦
同2個新手狼
都應該無得救

未睇都知 龍叔又要輸

67 我抿牌抿到 果然估到

龍叔快啲自爆好過

痴線叫人跳完自己閉眼 連刀邊個都唔睇
澤仔個樣好無奈

難怪今集得廿幾分鐘

d手尾你搞我收工先～

殺狼人

真係救命 呢集無眼睇

好事
其實唔想睇但想有野放鬆下心情⋯⋯

唉 準備好食屎了

呢集應該同尋晚果集調轉播

79未發言都爆晒狼 難為鋒澤

同琴日個集掉轉就好啦

今晚轉移下目標 鬧下嗰兩條閪婆 心情會好啲

真啊 比人抿爆曬

仲要查殺

澤仔又有包食

被抿爆慘到

又一集垃圾 可以過去睇木曜 kid同達哥仲上live

睇大家文字直播算 唔係好想睇愛莉莎莎阿圓呢類冇腦台妹

返自己channel啦唉
娛百唔識請人
想睇下小綜玩 佢好似好聰明咁
YouTuber請紹安嚟挑下機

九哥食雪糕睇戲算

kid仲繼續上live?

澤仔查殺
玩完
澤仔開心

係 一路忍緊喊咁個樣

呢個icon好啱九叔

辛苦佢了

澤仔查殺
其餘2個被抿爆
今集完左

陰公

騎士會唔會直接撞澤仔

澤仔都冇咩心機了

一隻阿狼

好撚頹

隻牌變一隻阿狼

阿圓講嘢好bitchy

利申 本來就幾討厭佢

個後製
當然

阿媽係女人

7號好醒

2個預
一定有一個講大話
同煩煩一樣

煩煩流 2個預有一個係狼

又講阿媽係女人嘅廢話

見到兩個新手爆狼已經唔洗玩

今集真係難為澤仔

2個預
一定有人講大話

頂拖低勝率

快啲投澤仔出去解放佢啦

FZ心諗 我個勝率又跌

wtf講邏輯又話人講太多
yt 觀眾流

7號同9號都好bitch

放過佢啦

騎士又唔做野

騎士唔驗

佢仲肯跳已經好好
如果係我就咁過就算

講邏輯都唔啱？

想攬下我龍女

聽左成日小鬼既歌 覺得好返好多
諗住睇下狼殺 但好似今晚係食屎

三刀呢個朵點黎?

睇你地文字直播完全唔想睇今集

唔洗睇

諸多要求 醜你就認就是了

睇黎後製都唔係好gur呢2條8婆

上次晉仔壇嘢
婁喺story 話人地插你一刀所以要插返人三刀

cls無人想知你有無雙下巴
用成分鐘聽佢廢嗡

澤仔個樣生無可戀咁

真
係咁串佢哋

又踩五又踩六 佢想點

下巴流會唔會有包容度
仲要推FZ

兩預唔信想點

係我自爆走人算

cls
佢淨係諗雙下巴

偉晉又反指標

反指標來了

自爆好似無得帶人走

屌 肯定未錄之前已經煩撚住哂成隊crew
連大大都忍唔住講

唔帶人走自己快啲走遮住

起碼後面兩個唔洗講多錯多

假吃冰

沒差啦咁嘅隊友點玩

都照走啦 快啲End Game算

反指標件衫背面個女仔個樣好正:

閪到呢

節目組要我吃
鬼唔知咩
收錢就要做架啦

7 9 真係又柒又鳩

仲要大大聲講出嚟
唔怪得後製都頂佢唔順

我決定唔睇今晚呢集了

屌連投票都係度搶鏡頭

Attention seeker

GG

九哥

09

九叔為左同澤仔單獨係後面

講完給遊戲體驗先講壓槍

給遊戲體驗, 同遺有咩分別

九叔
真係估你唔到

寸得好

以後都唔洗見到佢哋

我都諗唔到
了了好勁

哎唷

做紀卜心真係唔易
發明星夢慳返d

係一堆屎裏面揾糖

又真係 佢哋喺度咬耳仔

但女巫唔肯比

唔係上下娛百就叫做明星

小賴唔俾遊戲體驗

咪玩 卜心靚唔知幾多倍

At least 俾佢有得刀人 多多10秒鏡頭

09
知唔講得野但講晒

又靚又叻卜心B

你睇下佢地兩個笑出面班人幾戇鳩呀

如果騎士MVP
我會dislike呢條片

⋯⋯mvp

屌原來我先係真預

可以dislike了

賭賭看！

咁都MVP

dislike 得

而家多數都係咁

Dislike la

莎莎最尾好撚嘈

算啦
唔expect789之後仲會再錄

樓剛 我好慘喔
狼人睜眼時 我好不開心喔

笑撚左
MVP真係廉價到呢

呢局根本應該無mvp

今集快到

仲有一局

不玩了我們自己聊天好了

冇所謂啦鼓勵性質姐 拎完又唔會上到冠軍賽

又係我睇左啲咩系列

還有一局

場上既人：提早收工 多謝騎士

屌我真係戥澤仔今集慘

呢局垃圾啲定古裝果局

突然諗起問米一句
唔可以用一時光彩斷定mvp
佢唯一正常嘅一句

係搞到好廉價

古裝局用另一個角度睇係幾好笑

呢局
沒有之最

呢集最多係悶
古裝係驚嚇

依啲垃圾局本來就廉價

我覺得古裝局難頂啲，因為嗰兩條友太恐怖

近排睇你地文字直播就覺得好似鬥緊大家嘅底線喺邊咁

不建議觀看
無謂幫娛百刷view

我已經睇得好化

全世界都知7 9係狼 悶到
小賴唔肯比人遊戲體驗

呢局, 古裝局都係完咗睇返先知古裝女人係婊

好心就咪搞依啲局 啲女又唔係靚 又唔識玩

全部都垃圾
冇分名次

仲有覆活局

莎莎啲面口閪到

有心理準備過佢哋會柒
係無諗過柒到咁

去28cafe 睇九叔跳針玩估字好過

覆活局我覺得好過呢2局

以為冇咗問米出貓/硬搶mvp局
以後會開心啲
但啲嘉賓每次都帶驚喜俾我地⋯⋯

cafe無菜鳥澤不過照睇

真係唔理解
唔識玩又好想上
係咩一回事
明知娛百狼殺最多酸民
上嚟玩得差一定比人屌
到時又要捅返人哋三刀

起碼d人係真係藝人明星
呢兩局搵埋d人 野都唔撚識講

對比之下 荳姐算表現專業
都叫識得盡力偽裝下
但愛麗莎莎扮都廢事

冇睇啊 近排係睇咗尋晚嗰集

係咪近排yt 撈唔掂 上嚟呃鏡頭

有無睇yt cm話
「佢地係低能卡已經比人屌慣，呢度好小兒科」

睇完呢兩局覺得覆活都冇乜嘢

睇後製咁樣撚鳩佢地 都知佢地真人有幾西

香港人嚟咖喎

仆佢個街28cafe
cut撚左呢段佢係咪會死

我想知如果問米同上次個古裝4號玩會點

jam歌無咗阿澤好似爭咁啲嘢咁

笑死

其實只會係負收益
點會有人睇到呢啲表現再去返佢YT睇

唔好再亂開玩笑

唔會啦 疫情個個宅喺屋企睇yt

六四
你跟我談六四

古裝女 vs 愛麗莎莎

但少咗活動 活動錢多好多㗎

cut左佢都唔識

特登take d雪糕

我以為台灣全部1360通告費

點解呢兩日啲嘉賓一係謎之微笑同閪口閪面

電視節目就係 平時啲活動應該唔止

上節目宣傳先係收1350啫
唔通搵大明星去event又1350咩

雙狼王局真係好無聊

係啲嘉賓問題

嘩我屌
娛百真係on9 唔係扮㗎喎

尤其去品牌個啲活動
可以一萬一個之類
好好搵 如果唔係點會個個買樓
買完裝修又拍roomtour

一睇到屌出聲
做咩9

今晚係咪唔洗睇
我到而家仲未有任何mood去睇其他野

賭一陣會del片cut過
down定存檔先
痴撚線到咁都有

唔好嘥時間

雙狼王呢D根本上勁難羸
小狼早死過狼王 就已經=冇技能

明明仲想讚娛百琴日處理得幾好

唔洗睇la，睇琴晚嗰集la

講太多字喇 一個一個字講啦

上次二年八班都係我地講完佢先cut 咗句

悶板子+悶嘉賓
但就算沁B小7玩 我都唔太想睇雙狼王

CUT咗邊句?

晉仔英文盡左力

雙狼我又記得09發狼金 耍走咗FZ個MVP嗰局

09成日戲弄fz

啱啱睇完，莎莎阿圓玩得差都算
佢地完全無聽澤仔講屠民刀10
仲喺度刀真預

不過出咗獵人 刀預係啱嘅

咁澤仔都帶錯左神
都係三神三民
屠邊邊都得
但即使澤仔帶啱佢哋都係唔會聽話

澤仔講帶4刀10
佢地應該覺得係謎之成語黎

可能見FZ帶咗09係神
不過09 明明冇遺, 但講到話要俾遊戲體驗
咁同講明咩人係狼有咩分別

鋒澤講太多邏輯冇人信 慘到

壓槍都唔知
澤仔對佢哋太高期望啦

狀態輸唒

原地起跳本身說服都低 無辦法啦

我幾肯定佢地無聽到刀10
不過認真，莎莎出晒名成日俾人屌
所以我估佢先夠膽上
加上又可以賺下知名度

孫生跳,再俾09點佢輕鬆食冰,好難跳贏

只係諗起上次場12人局 講邏輯09又係輸比黃生

可能以為自己有機會一戰成名，黎個大反轉

如果我係澤仔真係自爆算...

又玩多次london

黃大大真係爆晒水
好彩狼兄出去無咁傷

咁都好睇嘅

雙狼王自爆唔係無得帶咩

其實佢點㗎有咩威水史

流動暖包供應商阿孚

早排莎莎阿圓都有上飢餓遊戲
對比起嚟其實狼殺真心輕鬆

唔帶都要走人

天黑扮開錯眼, 重玩得唔得

依家大家明做咩la
又真係幾好笑嘅

係喎，咁唯有硬食
正路呢D 位快快趣自爆走人等後面收聲好過

及早抽身, 無謂玩呢D咁嘅垃圾局

莎莎係台灣IU 喎
話晒都百萬女youtuber

咁嘅垃圾隊友 跳預都唔肯

嗰兩個女人
做民都嫌佢暈

聽日
黃偉晉 Wayne陳零九 Nine Chen邱鋒澤 Qiu Feng Ze
賴晏駒 小賴紀卜心Kimi。婁峻碩 SHOU徐凱希Cathy
丫頭詹子晴張語噥Sammy采子 Cai Zi
龔言脩 K蔡宗倫 TsungMorrison 馬仕釗

狼人殺 冇小賴冇婁

只係知道佢係bitch一個
睇佢上其他YTer嘅片
已經覺得佢好黑人憎
之前仲要試過啱啱爆疫情個陣
佢外地返台灣
正常要隔離14日
佢過幾日就去左啲YTer聚會又唔戴罩
比人屌到乜咁
好似喊住出嚟道歉

有言脩

聽日冇得睇

不過澤仔被查殺...點都100% 輸硬
今局09 應該前所未有玩得咁輕鬆

台灣IU係荳姐

有言脩
唔知係咪佢好暈個集呢

阿圓當時俾人屌做 一隻病源

連幫佢出聲嘅都屌埋一份

阿圓就係衰呢樣
仲要係走鐘獎即係差唔多全部youtuber 都有去但佢唔隔離唔戴罩走去出席
愛莉莎莎本身已經係八婆
之前大選仲話因為老母會投韓國瑜所以佢同老母一齊唔會去投票俾人屌到上天花板先死死地氣去投

Chill 住食冰
抿牌都唔使
輕鬆完一局

想睇紹安覆盤, 一個查殺一個尬一個爆可以點玩

小吳果D, 真係夠晒義氣

不過台灣人包容度真係好高
過左排咪又係乜事都冇
片照拍 業配照接

哇屌原來係兩條極品

唔好嘥個腦諗點拆
直接自爆 唔理有冇得帶人
快快趣開新一局算啦

到時執生唔跳都得啫但條女係唔肯跳 仲要叫個高玩跳預 浪費晒

兩個真係極品嚟

台灣IU你都見到
無事咁款

問米擋咗刀

之前又啲fans 嘈爆dcard 改規則
然後又發文串

我開始懷疑大大係台灣正常 成堆人都係咁

之前又話咩野要搵沒漢化的原住民
無腦到

哇屌 死八婆

之前好中意睇台灣YTer去了耳屎
阿圓個條睇到我爭啲dum爛部電話
佢係瘋狂呻吟
仲要一定係扮出嚟
下面啲CM全部都係屌佢

真係好on9

唔講乜
但7, 8, 9上鏡真係好樣衰呀

呢個都真

啲耳屎片, 洗眼片好爽
好在未睇過佢嗰D

阿圓自從分咗手...真係好似變得有D bitch
同埋好鍾意feat 唔同男youtuber
又拍約會系列 好似大解放咁

莎莎雖然好多人屌染佢
但佢唔只多訂閱數，佢 D 片連view 數都好高
你真係吹佢唔漲
而且佢好似無簽公司，全部錢自己袋晒唔使同公司分
發到豬頭

真係柒頭八婆on9

果條片睇到我以為自己睇緊AV

我都覺得係
對比下蕾菈就得

比你睇下
唔好開咁大聲
驚你比人以為睇緊A片

前面荷蘭妹貼

封面圖就已經覺得好淫邪

反骨現任成員啲女樣都唔錯

我記得我睇過佢係日本唔見電話嗰條片
莎莎係咪有一期同三原拍過一堆野架？

最唔得嗰個走咗

淫係無問題
反骨求其搵d女仔吟下都ok
佢呻吟?照照鏡先啦

語謙 蕾菈 艾瑞斯肯定好樣過7, 8 ,9 十倍

莎莎阿圓同過三原拍過浸溫泉片，阿圓著晒bikini

789可以同凡呼荳一戰

之前阿圓有同孫生拍過條片做一日情侶
book咗間房浸溫泉
跟住佢有半條片都喺到塞緊棉條
仲要第一次塞唔識 結果直接喺孫生面前整
下面啲comment都清一色屌佢 但明明佢自己channel嚟

真
對比蕾拉真係靚好多

唔好亂講呀，煩煩話自己無離開反骨㗎

咁我揀凡呼荳呀屌

語謙

咩人可以喺個男人面前塞棉條

語謙真心好正
Aries 就好J
蕾菈我反而麻麻，可能因為佢嘅片成日用大尺度做話題我自己一般

都唔明點解仲有咁多人睇佢地

論樣荳荳一定靚過789

wt⋯⋯好恐怖呀！！！！！

拉低曬D顏值

佢同培根拍一日情侶先離譜...全程開住嫌棄mode
我心諗你咁嫌棄人地做你男友咁做乜搵人拍片呢

其實係咪哈韓會睇佢地？
去過韓國八個月做韓國KOL?
huh？

原來係G嚟

佢真係好鐘意著住個bra係咁拍
情趣內衣好似又係佢

佢話特登揀嚟m嗰日拍 大家唔好誤會
一開始孫生仲配合下佢話自己衝開紅燈
跟住佢係入廁所塞嘅
但行到出廳鬆咗定唔知點 可能一開始就未整好
就直接喺廳整 跟住孫生都唔識俾反應了

Aries我麻麻 佢啲性格

語謙好似好PURE 好TURE咁
Aries 係冇腦同唔大波不過樣係三個中最靚
蕾菈身材最好囉樣比7, 8, 9 都好好多了

how come塞棉條
我想像唔到

阿圓超多 bra / bikini 片
加上早輪有條 全日真空出街片 出晒位

我覺得語謙靚啲

HOLD唔住條棉條...
到底有幾鬆

呢個冇睇啊 佢同阿電拍完 我見佢有得入後台先入佢channel望下咋
淨係睇咗酷炫 孫生 阿電呢3條

其實娛百請789係幾好呀
幾高討論度呀

係
我都覺得奇撚怪
唯一賣點竟然係咁
咁22都做得韓國KOL啦咁

想問直男巴打們
會唔會真係j 圓姐
覺得佢真係好唔掂

公主病 但睇佢應該有改善
舊年xmas party 俾人丟雞蛋都無發脾氣，仲笑笑口

仲要只係一齊拍片

比下面小齊

可能因為蕾菈係媽媽令我無晒幻想
語謙呢D 真正 GFable... 但將來唔知會唔會被污染

佢身材係幾好咼
大方少少令人唔記得佢好樣衰都合理

我好似有印象，全部都係fb迫我
我秒速逃離
著多件好難咩

以事論事，酷炫呢條幾好睇
其他情侶系列真係唔太得...

可能外表清純 內裏淫底

不了
真係好樣衰, 越睇越樣衰果隻

大把樣靚身材好架啦

韓國KOL 睇下hi a day就幾好
佢地果啲真係不值一睇

佢有D 片算幾易入口，但唔會話想J 佢

即fol

言脩

同埋圓姐勁嘈

咁蕾菈呢隻Style我都麻麻既
淨係希望語謙講野可以有氣有力d
聽佢講野係真係有d辛苦

語謙我想像唔到係淫底

佢身材係幾好咼
大方少少令人唔記得佢好樣衰都合理

你一分鐘前先咁講

好似有d樣衰

痴得酷炫孫生多可能已經耳濡目染咗

我得登上返去睇下係咪契爺

hi a day好似整容整到越來越怪咁

賴晏駒...................

呢D真係一睇就知佢係八婆

HI A DAY? 唔係睇樣啦
我睇佢講社會野果啲 同79唔係同一個Style啦..

同黃圓元有得揮

hi a day講韓國懸案嘅片好好睇
btw我最初知愛莉莎莎係因為佢有篇寫去韓國club嘅blog 然後成篇文係咁講有好多仔撩佢

大家都係圓

幾中意睇佢哋講韓國啲奇怪野
邪教個啲

不用分那麼細

我話阿圓好多bra / bikini 片係正常
因為佢自己真係好樣衰而又身材好

但當然唔可能J佢
大把樣靚又身材好架啦
做乜要淪落到J佢

唔洗分咁細

連塊面都圓過人

十分問題
呢三件有咩共同點

我想睇介紹多D隱世小店或者地道美食果D

冇錯
未講野都FEEL到, 一講野就200% confirm係死八婆

又多一個三角

細聲都算 但句句都咁慢聽得好辛苦

之前有sub有個叫DenQ來了嘅男仔

其實好鐘意睇小賴 睇到佢心情會好啲

直接搵韓國節目睇啦

7, 9兩個塊面真係又大又圓又闊............
真係一上鏡見真章

我都有睇呢個
幾鐘意睇佢

咁講到尾都係明星
不過唔知鬥個格又邊個衰啲呢

係英文

denq 我都有sub, 幾好睇

係, 基本上我冇試過完整睇完佢一條片

間唔中有睇佢 佢幾假中立
做佢都幾爽 睇下韓國有咩新聞同評論 讀下

我都有睇 講下盤點/新聞雖然有啲無聊

大家都係閪女人

我會較2倍速睇

懷疑點解咁都有咁多訂閱

小7剪短髮

我都係
我係因為佢媽咪先識佢

台灣YT 界有樣野幾得意
只要係外國人喺台灣搞YT + 肯講國語就好易爆紅

但有時係幾好睇嘅

韓國節目搵果d夠傳統, 有歷史, 但未必好食

劉沛三原嗰啲

同埋佢幾update到我
有時唔想揾睇佢都幾方便

denq, 金針孤，酷.....好多例子

聽好過睇嘛

真 Tommy話咁快又50萬
香港都唔會有WTO姊妹會/二分之一強呢d節目
可能佢地對外國風情好奇d？
但都幾好 識下唔同文化

係呀 酷都好勁啦 以外國人黎講

台灣人真係好中意要人地把口講好中意台灣
又崇外

可能係台灣人太哈韓
太渴求有哈韓KOL

不過幾鐘意睇酷Tommy劉沛同Hook佢地4個一齊嘅片

珍珠奶CHA

以前佢同米鹿未散果陣都有睇過下但啲韓國片都冇乜特別咁

又白又滑嘅手

WTO 好睇呀 我有揀嚟睇
(雖然我麻麻地莎莎)

Tommy 頻道升得超快
其實佢單飛做嘅野同喺三原好似差唔多
D 人成日屌三原話重覆，睇到悶
但好少見人屌tommy

台灣有 韓國都有類近節目 日本應該都有
但香港好少

想知佢剪到幾短
佢面比較大 好驚佢剪完會變李懿

最近見佢地成日一齊，估唔到佢地私底下熟

介紹D野好頹下

嘩，小7 真心唔應剪短喎
受咗咩刺激

果啲都好common求其上ig都會有人介紹

有冇咁慘

希望到肩頭，咁應該正常

佢地勁似大攬都扯唔埋嗰啲

不過互feat 一齊拍片點都有好處嘅，彼此都可以吸粉 台灣YT 界呢方面幾好

多個渠道比未睇過嘅人識下你係幾好
咩都feat...

我諗起反而平時睇綜口味 婊姐同紀董都幾少feat人

睇白鍾元啲節目我覺得都幾可靠
再唔係就要自己搵下韓國ytb睇

講咗d咩

澤仔無嚟錄
佢哋講梗
阿澤走了

論on9真係無人比得上娛百

屌 啱啱翻到屋企睇緊 真係好on9

其實cut一cut真係唔係好難遮

想問下兩條問題
同票數 得番兩個辯論個時 其他人係唔係唔可以棄票 一定要投票
狼兄同狼王 可唔可以自刀

同票數 得番兩個辯論個時 其他人係唔係唔可以棄票 一定要投票<<可以棄票

狼兄同狼王 可唔可以自刀<<<both 可以自刀

冇返黎幾日 呢到d username 多左咁多新面孔 係改左名定新人？

蟲蟲你好

我係新人呀獲賜名純純

睇嚟趕龍小隊今集又會好開心龍女早死早著

澤b跳預，我真係老懷安慰
快啲行去淘汰區自己玩手指

救命，啱啱講完就比扣媽點中

明明佢有啲操作好靚
但唔知點解成日無Mvp
雖然鳩玩>>>>>>>>>>>>>>高玩

要留到最後先有得攞
但佢留到最後多數都係鳩玩
點攞

留到最後
刀錯
end game

10次有9.5次都錯最後一刀

娛百對mvp嘅準則係好令人費解

做狼刀錯
做好人被推
點贏

所以寧願佢跳預快快手被票/刀
都唔想睇佢又柒

聽晚0995覆上次大三角做狼嗰集

笑死 九叔唔識串Qiu 都算啦 Fengze 都唔記得

有咁難串咩淨係打fe 2隻字

平時ig tag打fe第一個就係

唔知有幾多人睇過霹靂MIT
呢段我本身都睇過好多次
鬼哥鬼妹

有d想再重溫MIT, 但怕依家睇番會喊死

荳姐想搶MVP個d都會調整戰術喪隱喪勾
佢又唔調整戰術好似真係唔care自己0MVP咁

想重溫剩女保鏢 但都驚自己頂唔順
同埋套劇有成82集

007 747 天魔星

747

絲打你個名
覺得以後冇辦法再開開心心咁睇玩很大

細細個好鐘意睇套劇翻睇過3次

佢唔係真係唔care咩
上年自己都識講要攞MVP就要裸點,做狼隱到最後之類
最後佢咪又繼續有自己嘅鳩玩

而家啲人越嚟越猴禽

我明九叔C 因為台灣人用姓邱應該係CHIU

係喎 宇辰係用chiu

我諗我下個禮拜一睇應該會喊足兩個鐘

係啊 唔知台灣啲英文名點拼出嚟
謝都係hsieh

if問米：
其實我們選MVP的標準不用只挑留最後的
衝鋒狼的工作量也是很大的 可以想想看

徐係shyu

用威妥瑪系統
如果台灣用法係CHIU,FENGTSE
小7 都唔係XIAO QI,XUAN 係 Hsiaochi Hsyan
荳荳都 Ho Tsu-Yen 唔係HE,ZIYAN

所以我唔中意QIUFENGZE 勁唔台灣 支味十足

今個禮拜嗰集有坤達都算幾期待
但因為開咗sem要上堂所以仲未得閒睇 點知前日就見到咁嘅消息

呢套反而無睇過 82集咁長 好少見咁多集嘅台劇
我地都係等遲d心情平復先再重溫啦

因為新加坡

新加坡個邱係khoo 添
仲9588

所以我唔會打佢依個名
寧願嗌佢我妻善逸

真呀
明明Kenny Khoo好地地 又會睇到本身個root係邊
慧如都係Boon啫嘛
用XQZ呢d其實外國人應該更加讀唔出
威妥瑪係最初來華鬼佬整出黎 d h鬼佬當不發音(好似hour咁)就會發到
但XQZ拼音系統係共黨後尾作出黎 好似係因為d英文字母用哂就求其搵XQZ出黎用(雖然依家我地讀好似好make sense)(好似係 詳情唔記得)
根本唔make英文讀音sense

新加坡係咁
羅係Loh

簡寫AGTM 越黎越似密碼

埋係 唔保留自己國家特色
又唔融入台灣 自己明明叫Kenny 又放棄

改埋咩Qiu fengze

qfz就好似支那人唔打得啲敏感字要用拼音代替咁

到時又會俾問係乜水
between我終於唔使再考慮買官方個D樣衰Q版周邊
依家去買我妻就等如買咗龍女返屋企
係時候係男友面前補睇鬼刃做煙幕買晒我妻返屋企

呢套入面嘅佢好好笑
本身係有錢少爺仔 孟耿如做佢保鏢
雖然都係一開始整估佢 之後動真情嗰啲老套嘢

叫Kenny太柒啦

呢套華八嚟 而家D華八唔會再咁長
60集差唔多

關智斌:
其實平時都無人care佢英文拼音 係ig啫
又驚平時唔叫開Kenny無人搵到佢acc啩
btw岩岩惗返其實九叔英文差但d邏輯真係無錯過
Qu係英文點讀都只會係k-音 Ch for Church Cheese先岩邱個音
痴撚線九叔

冇柒唔柒嘅 溫以飛都冇改走自己個名

叫Kenny真係好唔型

HI, I'm Kenny, Kenny Khoo
唔得, 如果龍叔而家咁自簡我真係頂佢唔順
仲係洪卓立時代就話者

唔會啦 應該係邱鋒澤 Kenny

個團人本身d名就....
Masha Wish
(岩岩wiki反而最正常個Eugene要叫返中文名 太深唔識讀？)

Kenny堅靚仔 香港嗰個

以前叫Kenny印象唔深刻 太普通
依家d mv英文名都叫哂Feng Ze

可能唔想再俾人譯中文做肯尼

肯尼真係柒

不過Feng Ze真係特別好多

不過我都唔中意支式拼音

阿矇咁耐都無上水有冇database可以話我知依集0995係咪上禮拜(?)錄同日錄過D咩

如果自介係

hi, 我係邱鋒澤 Kenny
我覺得都係柒到爆既感覺
之所以佢而家要同kenny呢個名切割就係咁解

我睇yet cm 好似係大大濕身（？）後一天
所以是7/9？
等矇矇出嚟正視覺

真, 尋日佢d反應令我諗起煩煩

lalalalalalalala la
14 小時前
阿圓你是三個女生裡面表現最需要進步的
表水說了一堆空洞無物的話:
被人懷疑但沒有好好自證
說心虛的是其他人但沒有舉列出來
然後說5、6其中一個人在說謊
啊那不然咧 很尷尬
然後反應/表情都超級大
不認識你的觀眾會覺得很煩

仲有人咁有心機比建議
見到呢啲八婆 字都廢事打

係咪YTer都係咁樣
好似無咩YTer係幾好咁

自己channel或者熟人channel做呢d效果+後期剪輯自己話事可能冇咩問題
一上節目, 好多人可能都唔識你, 唔熟你, 大部係係路人
做效果, 表情個尺度就好難掌握
表演的藝術

我覺得之前hook幾好
可能因為本身幾鍾意佢

印像中果局hook算最正常
其他果D 小吳, 係咁講自己就結婚既彥婷 就好唔掂下
關關都係唔掂

Hook真係幾好
仲好cute

hook 有d 緊張 如果有得再上就好 本身都有追睇佢 熟左佢應該會好好
笑

唔係逢二三錄影咩
唉我俾金水矇養到變咗廢人龍女剩係識伸手攞糖同data陳檸矇你去咗邊

謝檸曚就有一個 開開心心

係喎

矇矇快啲出嚟正視覺啦

前幾日都發現佢上少左水
我地手機電腦無容量save story快d出黎啦

第幾次佢跳真預冇人對跳

趕龍小隊 On your mark

睇data 21次預 有11次無人對跳；另外10次入面有4次輸比悍跳
對上連續六次都無人同佢對跳
btw悍跳高達24次 次名佛生12次嘅兩倍
是破產還要過大海賭的朋友呢

原來已經連續六次無人同佢對跳

咁快就上預覽圖 好似又多個新常玩
41分鐘無上帝2074局

評論個個記得佢個梗

佢個梗太強啦
希望佢真係變新常玩啦
上嘅頻率同雨姨艾姐差唔多得架啦

哇！
我的最愛偉晉跟采子感情好好喔~坐在一起啊！🙋😂💐💕
我的最愛邱五郎君小鋒澤好可愛《微大力》支持支持還跟你的愛人戀人坐在一起哈哈哈哈哈！💟💟💟💙💓💚🧡😍
我的最愛走心可愛漂亮美麗動人天使！💐💕
采子漂亮美麗動人天使也是仙女之花💐💕
一定要準時收看今天非常精彩~粉絲一定搶先看吧！📺👀

咁埋即係LONDON好快爆

會唔會又係fz做壞人

迫我你

仲以為條友又留左言

係wo仲有london
會唔會得5分鐘

李芮婷 你走錯棚是不是?

11分鐘

想睇其他人做..

佢係預告有留言呀...

我都惗緊個條友都唔似會寫d template以外嘅字
但用書名號括住微大力真係好好笑

原來真係佢 自膠

救命

我學習緊忠紋嘅博大精深同點樣跟emoji完美融合演奏出令人衝擊嘅古典樂表白

呢句好好笑

龔言脩 徐謀俊 孫沁岳
呢三個可唔可以上多啲

我會好好學習忠紋,下次改名叫李芮扣

請你為吳沁岳努力寫一篇!!!!

又嚟template

我的最愛吳沁岳王子郎君演的《我的青春沒在覆活》非常精彩一定要準時收看

不錯不錯

愷樂
當見到靈堂同遺照嗰下其實有啲崩潰

咁即係佢唔會去啦

本身個感覺到好唔真實 直至我見到靈堂嗰幅相原來真係去咗

去唔去都會送花籃
但可能要避記者同公眾目光....
希望記者唔好太為難佢

呢兩日有無人po過呢個
//小鬼回應到，與羅志祥鬧翻是真的，「不過沒事了，他其實不想製造這種話題，也很感謝小豬提攜」，此番言論也讓該網友大大讚賞，並直呼「你要知道在喝酒的時候，而且大家都喝多了，他還能說出這種不帶抱怨的一番話，也不吐苦水，真的很難得」，真相曝光後，許多網友都感到非常鼻酸，認為「小鬼人還不錯年紀又輕 ，感慨好人不長命和人生無常」。//

佢地感情咁好 最後一面應該會去啦

無謂比人罵搶人風頭
問米就

我覺得佢心應該想去 始終係同學加拍檔
但係怕錯焦點掛

娛百ig fb 都換咗黑色封面

啱啱喺隔離po見到 佢真係好好

我見fb 仲繼續upload 一啲舊相...

Agger好養眼又識玩又睇得

[鬼哥放心的飛吧] 叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論區(146)

唔係好敢喺公司睇

我都希望佢會去

雖然希望佢會去, 但佢唔去都會體諒佢嘅難處

佢個世代最有望成為天王級綜藝咖嘅人
對後輩 對觀眾都負1000%責任
why

睇完記住佢有幾好